拍《皆大歡喜》傳同薛家燕不和 苑瓊丹：好多人背後做手腳

即時娛樂 2017-08-30 00:10:28 HKT

苑瓊丹(苑仔）係好戲之人，相信冇人會質疑，偏偏喺亞視拍劇，苑仔就曾經俾人話過唔識做戲，仲幾乎俾人炒魷執包袱。

事緣苑仔喺亞視初期，劇中做過唔少妃嬪角色，不過苑仔話自己本身唔係斯文人，當年嗰類角色其實唔適合佢做。苑仔表示：「佢哋覺得我唔識做戲，85年做埋《十兄弟》，就冇㗎啦，唔會再簽我，我個角色有撻疤，叫小菊，傻吓傻吓又花癡咁，呢部係亞洲電視比較收得嘅戲，又救番我，跟住公司掉份合約問我簽唔簽，簽就簽兩年，人工冇加，我咪再做吓添囉。咁樣開始做啲丑角，做吓做吓咪變咗丑角專業戶囉。」

演龜婆做醜女，苑仔覺得比較容易掌握，自己亦喜歡做呢類型戲，反而舒舒服服坐定定冇乜性格嘅秘書角色，係佢一生人最怕做。近日苑仔為內地拍攝一個網劇演變態母親，親手將女兒斬死分屍，苑仔形容過足戲癮：「做得我好開心、好過癮，直情好似出咗一身汗，嗰種舒服好難以言語形容。」

除咗電影，苑仔喺電視方面都有唔少代表作，包括《封神榜》飾演嘅殷十娘，就有網民形容為苑仔顛峰之作。

不過，苑仔喺2009年開始，就向無綫請假返內地拍劇，直至13年正式約滿離開無綫。講到當年離開無綫原因，原來除咗佢本身想去內地發展之外，最主要原因係有人為咗爭嘢做而中傷佢。

苑仔話：「點解我離開，其中一個原因係做得唔開心，當有競爭嘅候，大家就好鍾意爭，我係一個好憎爭嘢嘅人，我覺得搵你做你咪做囉，或者啱你做你咪做囉，開始發覺有人爭嘢做，喺背後做啲手腳，中傷你又好玩你又好，古靈精怪乜都出齊，我開始好討厭。」

03年苑仔同薛家燕拍《皆大歡喜》時曾傳不和，之後苑仔繼續拍唔少劇集，究竟係邊個喺背後中傷，苑仔一慨唔講：「時間人物我唔講啦，我從來都係會講件事但唔開名。我做得好唔開心，曾經係諗過退休，但我又覺得唔忿氣，當然唔忿氣唔係最主要原因，我有套戲做完之後，屋企人好想我攞獎，原來屋企人有睇我做戲，唔係當我做份職業，佢哋都有期望我做啲成績出嚟。咁我就諗，冇理由你班友仔做啲小動作，為咗我適應唔到呢個方式我就離開，冇理由㗎喎！我一路想返大陸發展，所以有機會我咪去囉。」

仲老過薛家燕

加埋成百鳩幾歲。。。
冇計錯

兩個都係連登仔吹奏嘅人,連登仔今次會點選擇呢

大台好多偽員都係咁sosad]

造王者好睇

封神謗

但我好鍾意佢係封神榜入面個十娘wo

哪咤仔

仙姑

正呀 夠數

之前全美一叮唔係個個撐家燕媽媽咩

無妝靚過化妝 做鬼好過做人

應該唔係家燕媽媽，兩個都唔同戲路唔同風格，冇乜好爭

苑瓊丹子

春麗老母

哪吒仔呀做人唔得咁㗎

金紗紗，冬菇獸

明玩佢，丹子無講邊個，記者自動幫佢貼家燕姐

龜婆

苑瓊丹子

套男親女愛做好正

唔得咁架家燕姐

年齡層都爭少少啦，一個做中女一個做阿婆有咩爭

選擇性失明

哪吒仔呀哪吒仔

吹奏完條肥嘢未？

拍完唏呀唏呀唏，劇中角色討好
唔通就代表真人性格

除非你識真人/知哂來龍去脈
唔係真係唔好吹咁大，又話好人又盛又乜乜柒柒

有日睇今日VIP，發覺呀家燕媽媽似笑騎騎放毒蛇個d，但靚湯即兜話佢講野好識修飾同圓滑

大陸套網劇咩名

呢個世界真係美麗 d空氣真係清新

但問題家燕姐同佢爭乜
歲數又唔同
戲路又唔同

殷十娘簡直係全盛時期
絕對有資格攞最佳女配角

同我拉佢出去斬！

重點係
家燕媽媽洗乜同佢爭
論輩份級數都唔同
你有無見汪阿姐同dodo姐要同d港姐姐仔爭飯食架

苑瓊丹好似終極奶共

馬上諗起棋靈王

鮑姐第一

唔覺得係家燕姐
家燕姐好多劇拍咩多野做?

source

佢前排咪講過大陸點好
香港要學大陸之類
懶得搵

其實佢後生都幾靚

佢都無話過係蝕家燕 標題黨

呀嫲真係識佢真人，好nice
不過自從佢冇再嚟我哋大廈之後就冇再聯絡

薛家燕唔係連登老母咩

以前佢係某泛民議員嘅支持者
經常出席個個議員嘅活動
以家就唔知了

十娘同仙姑幾好丫

你地係咪唔理解個題目

結果:拍《皆大歡喜》傳同薛家燕不和
原因:苑瓊丹：好多人背後做手腳

即係薛家燕同佢無不和,而係有其他人搞佢,亂咁作

馬蹄露

真係衰把聲
聽到把聲已經覺得係煩膠/巴渣

林正英

朱凱婷

經典老演員
香港而家好多都係咁 無野撈 個個都返大陸

車丸丸
行姐
梅小惠定
趙學而？

我愛仙姑

梅小惠同趙學而拍皆大歡喜已經係不和緊

成個意思唔是有人離間佢同家燕？

咁係咪有機會 Celine 老豆都係俾家燕害?

依個難啲

哪吒仔

唔知點解我覺得表哥同苑瓊丹有啲似樣

好多人都遺忘左丹子係套處景喜劇扮TB中醫
同鐘景輝係一家人，套嘢幾正

呢條友藍絲黎，藍絲可唔可信自己諗啦，可以搵返佢啲新聞睇佢點撐共狗

所以苑瓊丹講野唔可信

高朋滿座比起後面嘅畢打同事系列
比起前面嘅皆大歡喜爭一大截喎

做人唔得咁架

男親女愛都正

記者自己屈薛家燕

丹子x黃子華就實有好嘢睇

後生果樣似
丹子靚d

親手將女兒斬死分屍，苑仔形容過足戲癮：「做得我好開心、好過癮，直情好似出咗一身汗，嗰種舒服好難以言語形容。」

根本無任何線索證明到佢兩個人有衝突，佢本人又無開到名又無暗示係家燕媽媽，又呃鳩啲正係睇標題唔睇內文既弱智起到造話題